# heapsort
Implementierung von heapsort für ein Referat in C. Enthält auserdem Zeitmessung, Selbstkontrolle und ein Handout.

Das Programm erzeugt 2mio Zufallsints, sortiert sie und schreibt die Benötigte Zeit in stdout und timelog.
